阿旦鄭丹瑞為左扭蛋比老婆搞到命都無

聽晚開始 我們再死一次

聽晚

小詩
肥菜

兩劇都有Diana

根本就雙重標準
講真tvb有d表演好睇過viu
但佢地就屌tvb

cut左個頭？

sor 第一集真係短片頭

呢套真係百看不厭

敏奕

成班譚伯FANSBAD TASTE

生完仔唔即刻去醫院

第三集先有長片頭

我用mytv gold check左

黃河

久違既不需休假～

條女對腳好撚正

好洗腦

王敏奕鍾意哥哥，但畀班八婆恰所以扮鍾意撚伯，同現實班撚伯fans一撚樣

茱利

個剪影柒到

講緊女人俱樂部?

係 重播緊

扮廣播道

個時做fans 已經咁癲既咩

果時癲過依家

如果呢度攞錯左哥哥海報會好笑啲

王敏奕宜家果套西面 好似仲正

咁就唔識比較, 個時我無乜留意演藝界...無追星, 都唔睇電視劇

見到哥哥

小詩專制到

電視界第一個因扭蛋而死既人出場了

咁都熱門到 都話連狗同tvb好熟架啦

個奶奶好撚難頂

朱莉老咗咁閪ge

大把人偷睇tbb
口裏說不

佢老左個樣似陳淑蘭
無後生咁淫

都係好正

曾經說出
今生不愛你

賴慰玲係張
吳嘉熙係icac
糖味係葉韻儀

驚大家唔記得

果陣嘅香香

香香好cute

唔記得佢果時比邊個抱走

係李麗珍自己唔要㗎

竟然會有鄭敬基都夠膽播

最愛袁潔儀
陳慧珊

諗諗下又好似係

呢啲算啦 如果咁都驚既話咩都唔播得啦

勁閪
仲要怨班朋友

唔通一世唔播烈火雄心

呢套野個菲傭好極品
好正

衰女包
幫阿嫲唔幫阿媽

呢套好有回憶 當年好鍾意
少女版最鍾意winki anjay同venus

推

盧David

無人睇咁快？

陳瀅來了

年輕版同大人版真係幾夾幾似

班老M club d戲脫晒節
好似當年蓮妹 三嫂咁
完全甩晒beat

糖妹幾似

丹丹好正

後生版就正 陳慧珊完全keep唔到

當時都四十幾啦
而家五十發漲

佢劣化得好急

喎喎喎

阿叻上身
我睇唔到
我唔知

喎唔知

戲嚟講張慧儀，江欣燕同袁潔瑩ok

喎

記得中後期好似會好d
暫時張慧儀最正

套校服好正

丹丹好口賤

傷殘牛肉

後面wingto做學生妹勁似印印

搵番黃金12年班港姐做仲好啦

個時陳瀅正撚到，肉地得黎又juicy，好想屌

係

係唔係M記仔搞大朱莉個肚

熊樹仁

唔係
係鄭敬基

賴慧玲同江欣燕都好似

其實都幾仆街
40歲阿嬋
搵到人埋單
仲要有貨
條佬唔係殺人強姦
老西都俾佢簽埋紙先啦
係都要篤爆人

果時真係覺得佢幾match個角色幾男神
但吳啟華唔似囉

最鍾意小吱喳
後生同大人版都正
袁女神

差唔多

夠鐘

今日有完整片頭

豹哥

A貨

無fd做了

杯9人

陳瀅本土反大陸閪

好撚衰

好恐怖

個賓妹幾好戲

江欣？

yes

工人姐姐好好笑

我都覺

係的

當年係舊登追post

又熱門左

呢套係好睇既

tvb打手係咪覺得講兩句就有人會番去睇

收皮吧啦

推推

成班臭閪幫大陸閪
仲要笑丹丹狐臭
仆街姐妹

好狗

鄧梓峰：今晚用條呔教訓你

老小詩把聲好似米雪

呢條死狗公

Steven?

林太

2020 120

神預言

黃河真係反骨女黎

求其拎隔離枱唔係偷野咩

條女對腳正到

屌唔記得左今日十一點五十分做

我都遲左睇 要用mytv gold回看既功能睇返 明碼實價 月費只需$148

唔好咁hard sell la

屌你 影落少少嘛

阿蟹副計

陳瀅瀨屎了

咁就溝到女

竟然重播

珍妮最正

又播緊最美麗第七天

又做

劇入面珍妮睇電視做咋

呢條弱智樓豬連避孕藥抑制排卵都唔識
仲弱智到pin 埋自己點樣衝出黎柒

假設女仔由月經開始不斷大肚 理論上將更年期無限推遲 係咪會好老都好正？

驚香港唔知變成點

大陸燦落嚟我地就要走

我係佢媽一定將佢最核突個面貼返上網

下個禮拜做完愛情故事，變返12點做mclub？

屌，唔係 以後都咁夜播 tvb正傻鳩

係做一個鐘你還好嗎
屌啦星樂勢力搞到三點半先做 睇完都四點半 屌佢老母

樂勢力j2有重播架
今日有黃妍、洪嘉豪同Jude

你還好嗎
垃圾引導節目
無造星睇都唔想睇

而家掛住睇造星人iglive無睇m club幾日

好撚憎朱莉

扭強了

silver moon

瓜左了

鹹鴨旦

終於做左標題件事

今集睇到好壓抑
新年第一日播咁嘅嘢

佢地點會諗到自己會死先過父母
聽到呢句個心即刻實左

葉蘊儀真係肥左唔得啦
五個一排高下立見

做完女人俱樂部做溏心
唔撚睇了

原本應該唔係 李香琴死錯時間

好撚憎睇八婆臭閪戲
本來話係做城寨

屌呢套好睇喎

正一死女包

苗金鳳喺套戲簡直係老而不

溏心2?

陸永個賤樣

係，家好月圓

曱甴

神劇

溏心二好睇喎，溏心三先垃圾啫

倩揚

珍妹keep 到20年算係咁

吳芳貴真係無變過個樣

做咩連播兩集

趕收工播李香琴

其實最冇資格話朱莉既係司徒拔

陳瀅我覺得呢套係最靚

阿渦由頭到尾都好討厭
M club從來都唔配有丹丹e個朋友
臭閪

趕新年前播完
新年播開心劇

Cyndi

唔想原諒阿渦
支那閪
賤閪

邊度會有小詩咁好嘅人

聽日大結局？

Yes

原來聽日先大結局

大結局

班朋友無責任幫阿渦湊女
阿渦on99

最賤係鄭敬基

丹丹呢D係咪當做CARDIO多過AROBICS

牙bob

真係好好睇
喊死左

賴慧玲最似

現實中有冇cyndi咁好嘅人

好好睇，好感動

鳳毛麟角

重播都喊?

人大個左，睇嘅感受會好唔同，感觸良多

肥菜同cyndi都超似

呢個真